{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200401",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한승준커피창고"
    },
    "text": "ハン·スンジュンコーヒー倉庫\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑西門里197-5\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:39~21:39、年中無休、16席/部屋:部屋なし、江原道のコーヒー専門店「ハン·スンジュンコーヒー倉庫」を紹介します。 「ハン·スンジュンコーヒー倉庫」は漫画家が運営するハンドドリップコーヒー専門店です。 クラシックな雰囲気で襄陽高校の近くにあり、漫画を読むことができます。 デザートなしで様々な産地のハンドドリップコーヒーと子供用の飲み物だけを取り揃えております。 店内と店内が目立つインテリアなので、ユニークなカフェといえます。 江原道に来て特色ある雰囲気のカフェを探しているなら、「ハン·スンジュンコーヒー倉庫」に足を運んでみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫はどこにありますか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫は江原道襄陽郡襄陽邑西門里197-5にあります。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫はどんな店ですか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫は漫画家が運営するハンドドリップコーヒー専門店です。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫はいつ営業していますか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫は10時39分から21時39分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫の席数はいくつありますか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫には16席あります。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫には個室はありますか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫ではどんな飲み物を提供していますか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫では様々な産地のハンドドリップコーヒーと子供用の飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫はクラシックな雰囲気で、店内には目立つインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ハン・スンジュンコーヒー倉庫は漫画を読みながらコーヒーを楽しみたい人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "江原道で特色ある雰囲気のカフェを探しているなら、どこに行くべきですか？",
            "answer": "江原道で特色ある雰囲気のカフェを探しているなら、ハン・スンジュンコーヒー倉庫に行くべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 473
    }
}